其實如果你係初級警察，又何必為兩皮幾野助紂為虐

做個工程狗都搵得番
好過依家狗都不如

只要你地有一兩成放低武器
衝突自然減緩

因為佢地唔止表面2萬幾咁簡單
起薪已經2萬4，公積金，宿舍/排公屋

學歷通常唔高，其他工唔會搵返呢個價
高既講緊可能係督察級

黑警我屌你地老母

只要佢地放下屠刀
我可以教佢地由F.5學歷做有牌engine

人哋唔覺得助紂為虐
覺得係越打越爽

做一次暴動有工即升職收5皮

唔做engine狗都可以做廚做sales做護士
駛鬼做黑警狗咩

先唔講福利人工同攞正牌打人好開心呢啲因素
學警入學堂係俾人灌輸一個好強嘅觀念：
你唔止係你自己
你係警隊一份子
警隊嘅尊嚴同權威
就係你嘅尊嚴同權威
示威者對警察嚟講
就係漠視警隊尊嚴同權威嘅人
唔係為唔為兩皮嘅問題
而係你班人唔妥我個字頭（制服代表嘅權威）
唔妥我班兄弟（叫你走你唔走）
即係落埋我面
我當然憎鳩你班示威者
恨不得打死你哋
無錢收都想打
何況打完有糧出

警隊重視係尊嚴同權威
同警察講咩公義、人權、法治、自由
甚至講咩香港未來
你有無下一代呀都係無意義
佢哋無興趣理解
亦無能力思考
代表自己嘅字頭贏唔贏先係佢哋最關心
所謂贏
就係打殘班同趕走班示威者
你哋爭唔爭取到啲乜佢哋都唔想知
只係要贏

做警犬上學堂個段時間已經將你由人改造成狗
正常警犬級既訓練係會令你無晒獨立思考 人權 自由 等等核心價值

可唔可以唔好再勸佢地從良
佢地係狗 要比人打下 教訓下先識乖咖

睇今日d片 唔覺呢d叫做正常人

工程/睇伙+收工pt taxi
完全不成問題

好多同事都咁

成班冇腦冇學歷
做到D乜姐, 未唯有出賣良心去做狗囉

一入職已經買少層樓 有恆心草多少少買私樓放租 做狗都笑住吠

點解你會對班毅進仔有期望??

我而家就係唔撚信狗賊啦！

醒下啦 我相信而家就算班狗冇人工出 佢地都好樂意打鳩市民
根本成班已經癲左

用暴徒黎形容更適合 你睇下清場d片

已經超出正常執法太多

我當你打份工上頭要你清場

但佢地好多根本係個人情緒黎打人

你都傻傻地嘅 有牌engine又點
我依家鍾意點就點喎
邊有一份工有咁好
免費有得出氣
又有穩定人工
暫時都諗唔到咩工更好

根據心理學
只要有higher authority order 人做野
即使件事係滅絕人性
好多人都會聽從命令
詳情請睇milgram experimwnt

人地而家係攞兩皮幾唔洗做
日日行行企企 吹水玩電話
有call先去現場耍走報案人咋喎

警察入職時唔係話要效忠人民嫁咩
點解變左效忠強權